六月頭諗住去東歐 大家住過咩酒店

諗住去捷克 匈牙利 維雅納 斯洛文尼亞
見好似好多都無冷氣 六月嗰時會唔會熱到要開冷氣